覺唔覺自殺既人好on9

尤其是係個啲未撚洗哂啲錢就自殺既人

又有好多野明明一直好想做，但又一直衝破唔到倫理道德法律限制，至到自殺前都提唔起勇氣去做，呢種人就至至至為on9

Btw唔好同我講咩「你唔明想自殺既人既心情傢啦」
咁我緊係唔會明on9仔諗咩傢啦
有咩慘得過死
我寧願轟烈一次之後坐終生啦

利申：不鼓勵任何人自殺/犯罪

on9

諗到去自殺既人唔會有心機再做任何野啦
覺唔覺得你先係最戇鳩果個

香港同日本人都係特別on9
日常生活中受到壓迫
特別多人會選擇自殺去解決
呢種內向軟弱既民族性真係好撚on9

你要記住！
呢個世界唔止得你自己一個！

仲有支持你地既朋友

如果你無朋友...

仲有仇人嘛

為死而死嘅人，任何嘢都唔再重要。

為第二啲嘢而死嘅人，例如為救世而去刺殺政要，佢地根本係唔想死，仲對世事好有熱情。

情況根本唔同嘅兩類人你夾硬相題並論真係低能。

姐係為死而死唔on9?

係外國成日見到校園槍擊案
通常係個被欺凌既學生為左報仇血洗校園，最後自殺。
偏偏呢種極度附合常理既行為好少發生係香港

係大陸較多出現既係on9 version
例如有人比高官有錢佬搞到家破人亡
生無可戀走去血洗屋企隔壁間幼稚園...
不過諗深一層，都好附合支那民族性

轟烈乜撚野 幫你啲cc台爭取正義？？
自殺啲人已經對世界完全失望

有無巴打想自殺/患上絕症？
想問下睇完呢個po有咩諗法？

啲comment真係完全如我所料...
可唔可以高質少少

自殺好多時都係想逃避 唔想去面對殘酷既現實 而有勇氣選擇自殺

收嗲啦 如你所料
屌你老母啊 估唔估到

暫時全部回覆都係表達緊同一個意思...

Btw咩係cc台？

估唔到，但十分低質

就死之前緊係一命換一命

姐係話假設患上絕症，唔係想自殺啦

照咁講...姐係外國個隻唔叫自殺，叫同歸於盡

唉點解連登咁多道德撚...好難玩

人生已完，唔想再受苦

其實自殺都需要好大勇氣

見你咁神心打段嘢出嚟問，我獻醜答吓你

首先一條友去到諗自殺，根本唔撚會Care錢咁滯
或者根本就係因為冇錢所以先想死
然後你又問點解唔犯法（類似咁嘅意思）先自殺？
根本想自殺嘅人係對犯唔犯法冇興趣，「死」先係最終目的

又見你提美國校園槍擊案
你搞清楚，開槍嘅人係冇話過想死，佢嘅目的係殺人
比警察開槍射殺係結果嚟，並唔係目的
所以你話想死嘅人點解唔會做呢類嘢，係因為兩種人嘅目的根本唔一樣
報仇／宣洩 ｖｓ 尋死

最後你話轟烈一次然後坐終生，呢句就真係戇鳩到震
依家就係唔想留喺個世界咁耐先去自殺，你話坐終生？
咁咪即係要成世人都留喺個世界度？

好似好有道理...
但要自殺既人會諗到咁?

無理由傢...睇完呢個PO正常應該會積極左

都已經要quit game啦，仲要理咁多野做咩?

錢買唔到尊嚴